陳雲未食藥，熱狗係怨婦

屌你老母咪撚再講呢啲論調
擺明有目的嚟分化，分化完下面即刻有打手嚟spin走佢地去呢啲無聊論調想淡化，幫佢地遮掩真工陰謀

屌你老母啦見一個block一個